#Challenge de Competence Général
#Python Wrangling(General Skills)
(https://play.picoctf.org/practice/ --21 Avril 2022)--  Facile
#Solutions
Solution(s) externe(s):0
Propre Solution:1
Il faut télécharger les fichiers donnés et exécuter la commande python ende.py -d flag.txt.en 
Ensuite il faut utiliser le mot de passe donné dans le troisième fichier
